
                      hola me gustaría que hagan una peli de terror que ce llame el mostró de marte un grupo de mujeres astronauta que va a marte para ver si hay vida y encuentran  un mostró congelado y lo llevan a la nave y lo despiertan y nempieza a matar a todos a bordo elenco me gustaría  Lindsay Lohan Vanessa Hudgens Miley Cyrus Nicki Minaj Emma Watson  y la capitana Cameron Diaz la doctora Uma Thurman
        
            